
\documentclass{article}
\usepackage[paperheight=11.25in,paperwidth=8.25in]{geometry}
\usepackage{wallpaper}
\usepackage[brazilian]{babel}
\usepackage{fontspec}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{pgf}

%%%%%%   SET FONT   %%%%%%%%
%\setmainfont{Lobster Two}
%\setmainfont{Alex Brush}
\setmainfont{CAC Champagne}
%\setmainfont{Allura}

\definecolor{mycolor}{RGB}{73,73,73}

%%%%%%   SET COLOR %%%%%%%%
\makeatletter
\newcommand{\globalcolor}[1]{%
  \color{#1}\global\let\default@color\current@color
}
\makeatother

\AtBeginDocument{\globalcolor{mycolor}}

%%%%%%   BACKGROUND   %%%%%%%
\ULCornerWallPaper{1}{tags.pdf}

%%%%%%   DISTANCES   %%%%%%%
\newcommand{\xoffset}{-32}
\newcommand{\yoffset}{-40}
\newcommand{\xstep}{170}
\newcommand{\ystep}{-160}
\newcommand{\pwid}{40mm}

%%%%%%   POSITIONING   %%%%%%%
\pgfmathsetmacro{\yI}{int(round(\yoffset ))}
\pgfmathsetmacro{\yII}{int(round(\yoffset + \ystep))}
\pgfmathsetmacro{\yIII}{int(round(\yoffset + 2*\ystep))}
\pgfmathsetmacro{\yIV}{int(round(\yoffset + 3*\ystep))}

\pgfmathsetmacro{\xI}{int(round(\xoffset ))}
\pgfmathsetmacro{\xII}{int(round(\xoffset + \xstep))}
\pgfmathsetmacro{\xIII}{int(round(\xoffset + 2*\xstep))}
\pgfmathsetmacro{\xIV}{int(round(\xoffset + 3*\xstep))}

%%%%%%   TEXT FORMATING   %%%%%%%
\newcommand{\yield}[1]{ \centering \LARGE #1}


%%%%%%   BODY   %%%%%%%
\begin{document}
\begin{picture}(0,0)
\put(\xI, \yI){\parbox{\pwid}{\yield{Papai}}}
\put(\xII, \yI){\parbox{\pwid}{\yield{Mamãe}}}
\put(\xIII, \yI){\parbox{\pwid}{\yield{Pedro Henrique e Amanda}}}
\put(\xI, \yII){\parbox{\pwid}{\yield{Pedro e Ivana}}}
\put(\xII, \yII){\parbox{\pwid}{\yield{Rafael e Letícia}}}
\put(\xIII, \yII){\parbox{\pwid}{\yield{Vovô e Vovó}}}
\put(\xI, \yIII){\parbox{\pwid}{\yield{Tio Charles e família}}}
\put(\xII, \yIII){\parbox{\pwid}{\yield{Raphael e Daiane}}}
\put(\xIII, \yIII){\parbox{\pwid}{\yield{Léo e Mirele}}}
\put(\xI, \yIV){\parbox{\pwid}{\yield{Bruno}}}
\put(\xII, \yIV){\parbox{\pwid}{\yield{Washington e família}}}
\put(\xIII, \yIV){\parbox{\pwid}{\yield{Carol e família}}}
\put(190, -650){\LARGE1} 
\end{picture}
\newpage
\begin{picture}(0,0)
\put(\xI, \yI){\parbox{\pwid}{\yield{Vitor e Priscila}}}
\put(\xII, \yI){\parbox{\pwid}{\yield{Michele e família}}}
\put(\xIII, \yI){\parbox{\pwid}{\yield{Lauro e Vovó}}}
\put(\xI, \yII){\parbox{\pwid}{\yield{Tio Celestrino}}}
\put(\xII, \yII){\parbox{\pwid}{\yield{Robian e Marcela}}}
\put(\xIII, \yII){\parbox{\pwid}{\yield{Tia Gê e família}}}
\put(\xI, \yIII){\parbox{\pwid}{\yield{Tia Leilda e família}}}
\put(\xII, \yIII){\parbox{\pwid}{\yield{Felipe e Júnia}}}
\put(\xIII, \yIII){\parbox{\pwid}{\yield{Tia Marlene e Kenia}}}
\put(\xI, \yIV){\parbox{\pwid}{\yield{Thiago e família}}}
\put(\xII, \yIV){\parbox{\pwid}{\yield{Léo e Cláudia}}}
\put(\xIII, \yIV){\parbox{\pwid}{\yield{Mônia e família}}}
\put(190, -650){\LARGE2} 
\end{picture}
\newpage
\begin{picture}(0,0)
\put(\xI, \yI){\parbox{\pwid}{\yield{Aline e família}}}
\put(\xII, \yI){\parbox{\pwid}{\yield{Patrícia}}}
\put(\xIII, \yI){\parbox{\pwid}{\yield{Jô}}}
\put(\xI, \yII){\parbox{\pwid}{\yield{Ivone}}}
\put(\xII, \yII){\parbox{\pwid}{\yield{Dedéia e família}}}
\put(\xIII, \yII){\parbox{\pwid}{\yield{Ricardo e família}}}
\put(\xI, \yIII){\parbox{\pwid}{\yield{Fernanda e família}}}
\put(\xII, \yIII){\parbox{\pwid}{\yield{Lúcia e Fabrício}}}
\put(\xIII, \yIII){\parbox{\pwid}{\yield{Flávio e família}}}
\put(\xI, \yIV){\parbox{\pwid}{\yield{Paulo e família}}}
\put(\xII, \yIV){\parbox{\pwid}{\yield{Eduardo e família}}}
\put(\xIII, \yIV){\parbox{\pwid}{\yield{Ludmila}}}
\put(190, -650){\LARGE3} 
\end{picture}
\newpage
\begin{picture}(0,0)
\put(\xI, \yI){\parbox{\pwid}{\yield{Gabriela}}}
\put(\xII, \yI){\parbox{\pwid}{\yield{Eunice e Genivaldo}}}
\put(\xIII, \yI){\parbox{\pwid}{\yield{Edmar e família}}}
\put(\xI, \yII){\parbox{\pwid}{\yield{Gecimar e família}}}
\put(\xII, \yII){\parbox{\pwid}{\yield{Rinzo}}}
\put(\xIII, \yII){\parbox{\pwid}{\yield{Alexandre e família}}}
\put(\xI, \yIII){\parbox{\pwid}{\yield{Gugu e família}}}
\put(\xII, \yIII){\parbox{\pwid}{\yield{Roberta}}}
\put(\xIII, \yIII){\parbox{\pwid}{\yield{Sayonara e família}}}
\put(\xI, \yIV){\parbox{\pwid}{\yield{Bruna e família}}}
\put(\xII, \yIV){\parbox{\pwid}{\yield{Lucas e Bárbara}}}
\put(\xIII, \yIV){\parbox{\pwid}{\yield{Hélio e família}}}
\put(190, -650){\LARGE4} 
\end{picture}
\newpage
\begin{picture}(0,0)
\put(\xI, \yI){\parbox{\pwid}{\yield{Talita e José Luiz}}}
\put(\xII, \yI){\parbox{\pwid}{\yield{Luiz Zanoni e Francesca}}}
\put(\xIII, \yI){\parbox{\pwid}{\yield{Jurema}}}
\put(\xI, \yII){\parbox{\pwid}{\yield{Felipe e Kethlyn}}}
\put(\xII, \yII){\parbox{\pwid}{\yield{Roberto e família}}}
\put(\xIII, \yII){\parbox{\pwid}{\yield{Kátia}}}
\put(\xI, \yIII){\parbox{\pwid}{\yield{Luciana e Fernando}}}
\put(\xII, \yIII){\parbox{\pwid}{\yield{André e Priscilla}}}
\put(\xIII, \yIII){\parbox{\pwid}{\yield{Aline}}}
\put(\xI, \yIV){\parbox{\pwid}{\yield{Thais}}}
\put(\xII, \yIV){\parbox{\pwid}{\yield{Anderson e família}}}
\put(\xIII, \yIV){\parbox{\pwid}{\yield{Abner e Ramona}}}
\put(190, -650){\LARGE5} 
\end{picture}
\newpage
\begin{picture}(0,0)
\put(\xI, \yI){\parbox{\pwid}{\yield{Hudson e Luane}}}
\put(\xII, \yI){\parbox{\pwid}{\yield{Jerônimo e Viviane}}}
\put(\xIII, \yI){\parbox{\pwid}{\yield{Pastor Marcelo e Patrícia}}}
\put(\xI, \yII){\parbox{\pwid}{\yield{Edvaldo e Lays}}}
\put(\xII, \yII){\parbox{\pwid}{\yield{Alex e Kássia}}}
\put(\xIII, \yII){\parbox{\pwid}{\yield{Enrico e Michelini}}}
\put(\xI, \yIII){\parbox{\pwid}{\yield{Marcelo e Kadija}}}
\put(\xII, \yIII){\parbox{\pwid}{\yield{Vinícius Fraga}}}
\put(\xIII, \yIII){\parbox{\pwid}{\yield{Gabriel e Tassianne}}}
\put(\xI, \yIV){\parbox{\pwid}{\yield{Jean}}}
\put(\xII, \yIV){\parbox{\pwid}{\yield{Gabriel e Ester}}}
\put(\xIII, \yIV){\parbox{\pwid}{\yield{Alexandre e Meire}}}
\put(190, -650){\LARGE6} 
\end{picture}
\newpage
\begin{picture}(0,0)
\put(\xI, \yI){\parbox{\pwid}{\yield{Moisés e Thaís}}}
\put(\xII, \yI){\parbox{\pwid}{\yield{Elisa e Thiago}}}
\put(\xIII, \yI){\parbox{\pwid}{\yield{Douglas e flávia}}}
\put(\xI, \yII){\parbox{\pwid}{\yield{Cláudio e Bárbara}}}
\put(\xII, \yII){\parbox{\pwid}{\yield{Sônia e família}}}
\put(\xIII, \yII){\parbox{\pwid}{\yield{Marcus Filipe e Thayanne}}}
\put(\xI, \yIII){\parbox{\pwid}{\yield{Fabrísio e Jordana}}}
\put(\xII, \yIII){\parbox{\pwid}{\yield{Beatriz e Rodrigo}}}
\put(\xIII, \yIII){\parbox{\pwid}{\yield{Marina e família}}}
\put(\xI, \yIV){\parbox{\pwid}{\yield{Jocasta e Paulo Henrique}}}
\put(\xII, \yIV){\parbox{\pwid}{\yield{Marcelo Dornelas e família}}}
\put(\xIII, \yIV){\parbox{\pwid}{\yield{Heráclito e Marlene}}}
\put(190, -650){\LARGE7} 
\end{picture}
\newpage
\begin{picture}(0,0)
\put(\xI, \yI){\parbox{\pwid}{\yield{Rita e Marinalva}}}
\put(\xII, \yI){\parbox{\pwid}{\yield{Iracy}}}
\put(\xIII, \yI){\parbox{\pwid}{\yield{Léa}}}
\put(\xI, \yII){\parbox{\pwid}{\yield{Glória e família}}}
\put(\xII, \yII){\parbox{\pwid}{\yield{Abraão e Thaís}}}
\put(\xIII, \yII){\parbox{\pwid}{\yield{João e Rogéria}}}
\put(\xI, \yIII){\parbox{\pwid}{\yield{Marcelo Rauta e Daniele}}}
\put(\xII, \yIII){\parbox{\pwid}{\yield{Brenno e Nayara}}}
\put(\xIII, \yIII){\parbox{\pwid}{\yield{Ana Carolina e família}}}
\put(\xI, \yIV){\parbox{\pwid}{\yield{Fernanda e Lucas}}}
\put(\xII, \yIV){\parbox{\pwid}{\yield{Marcelo Nobre}}}
\put(\xIII, \yIV){\parbox{\pwid}{\yield{Conrado e Júlia}}}
\put(190, -650){\LARGE8} 
\end{picture}
\newpage
\begin{picture}(0,0)
\put(\xI, \yI){\parbox{\pwid}{\yield{Thales e família}}}
\put(\xII, \yI){\parbox{\pwid}{\yield{Giovana e família}}}
\put(\xIII, \yI){\parbox{\pwid}{\yield{Helena e família}}}
\put(\xI, \yII){\parbox{\pwid}{\yield{André e Evelyne}}}
\put(\xII, \yII){\parbox{\pwid}{\yield{Rodrigo e Josiane}}}
\put(\xIII, \yII){\parbox{\pwid}{\yield{Gustavo e família}}}
\put(\xI, \yIII){\parbox{\pwid}{\yield{Priscila e família}}}
\put(\xII, \yIII){\parbox{\pwid}{\yield{Felippe e família}}}
\put(\xIII, \yIII){\parbox{\pwid}{\yield{Margareth}}}
\put(\xI, \yIV){\parbox{\pwid}{\yield{Késia}}}
\put(\xII, \yIV){\parbox{\pwid}{\yield{Rodrigo e Sara}}}
\put(\xIII, \yIV){\parbox{\pwid}{\yield{Laudicéia}}}
\put(190, -650){\LARGE9} 
\end{picture}
\newpage
\begin{picture}(0,0)
\put(\xI, \yI){\parbox{\pwid}{\yield{Matheus Lani}}}
\put(\xII, \yI){\parbox{\pwid}{\yield{Carolina e família}}}
\put(\xIII, \yI){\parbox{\pwid}{\yield{Nicoli e família}}}
\put(\xI, \yII){\parbox{\pwid}{\yield{Tayla e família}}}
\put(\xII, \yII){\parbox{\pwid}{\yield{Daniel e Laryssa}}}
\put(\xIII, \yII){\parbox{\pwid}{\yield{Beto e família}}}
\put(\xI, \yIII){\parbox{\pwid}{\yield{Marco Aurélio e família}}}
\put(\xII, \yIII){\parbox{\pwid}{\yield{Irmã Jô}}}
\put(\xIII, \yIII){\parbox{\pwid}{\yield{Shaylonh e Rebeca}}}
\put(\xI, \yIV){\parbox{\pwid}{\yield{Lucas}}}
\put(\xII, \yIV){\parbox{\pwid}{\yield{Rafael e Júlia}}}
\put(\xIII, \yIV){\parbox{\pwid}{\yield{Marcelo e Sabrina}}}
\put(190, -650){\LARGE10} 
\end{picture}
\newpage
\begin{picture}(0,0)
\put(\xI, \yI){\parbox{\pwid}{\yield{Ronaldo e Cida}}}
\put(\xII, \yI){\parbox{\pwid}{\yield{Marcelo e Tatiana}}}
\put(\xIII, \yI){\parbox{\pwid}{\yield{Diana}}}
\put(\xI, \yII){\parbox{\pwid}{\yield{Marcelo e Kelly}}}
\put(\xII, \yII){\parbox{\pwid}{\yield{Zaloar e Andressa}}}
\put(\xIII, \yII){\parbox{\pwid}{\yield{Uellington e Hilana}}}
\put(\xI, \yIII){\parbox{\pwid}{\yield{Larissa}}}
\put(\xII, \yIII){\parbox{\pwid}{\yield{Marcos e Lorena}}}
\put(\xIII, \yIII){\parbox{\pwid}{\yield{Vinícius Armond}}}
\put(\xI, \yIV){\parbox{\pwid}{\yield{Fábio Rocha}}}
\put(\xII, \yIV){\parbox{\pwid}{\yield{Ramiro e Kely}}}
\put(\xIII, \yIV){\parbox{\pwid}{\yield{Felipe e Fernanda}}}
\put(190, -650){\LARGE11} 
\end{picture}
\newpage
\begin{picture}(0,0)
\put(\xI, \yI){\parbox{\pwid}{\yield{André e Camilla}}}
\put(\xII, \yI){\parbox{\pwid}{\yield{Sara Dodd}}}
\put(\xIII, \yI){\parbox{\pwid}{\yield{Euza Santos}}}
\put(\xI, \yII){\parbox{\pwid}{\yield{Denise Souza}}}
\put(\xII, \yII){\parbox{\pwid}{\yield{Rafael Martins}}}
\put(\xIII, \yII){\parbox{\pwid}{\yield{Valdecy Moreira}}}
\put(\xI, \yIII){\parbox{\pwid}{\yield{Cicero e família}}}
\put(\xII, \yIII){\parbox{\pwid}{\yield{Lilian Mara}}}
\put(\xIII, \yIII){\parbox{\pwid}{\yield{Edisson e Lívia}}}
\put(\xI, \yIV){\parbox{\pwid}{\yield{Fabio Moraes}}}
\put(\xII, \yIV){\parbox{\pwid}{\yield{Guilherme e família}}}
\put(\xIII, \yIV){\parbox{\pwid}{\yield{Daniel Medeiros}}}
\put(190, -650){\LARGE12} 
\end{picture}
\newpage
\begin{picture}(0,0)
\put(\xI, \yI){\parbox{\pwid}{\yield{Augusto Tedesco}}}
\put(\xII, \yI){\parbox{\pwid}{\yield{Aucilene e Mauro}}}
\put(\xIII, \yI){\parbox{\pwid}{\yield{Sara e Bruno}}}
\put(\xI, \yII){\parbox{\pwid}{\yield{Zilda e Zilene}}}
\put(\xII, \yII){\parbox{\pwid}{\yield{Felipe Valadão e família}}}
\put(\xIII, \yII){\parbox{\pwid}{\yield{Rafael Valadão}}}
\put(\xI, \yIII){\parbox{\pwid}{\yield{Tia Leda}}}
\put(\xII, \yIII){\parbox{\pwid}{\yield{João e família}}}
\put(\xIII, \yIII){\parbox{\pwid}{\yield{Roberta Valadão}}}
\put(\xI, \yIV){\parbox{\pwid}{\yield{Julmar Valadão}}}
\put(\xII, \yIV){\parbox{\pwid}{\yield{Alfredo e família}}}
\put(\xIII, \yIV){\parbox{\pwid}{\yield{Diego Lucchi}}}
\put(190, -650){\LARGE13} 
\end{picture}
\newpage
\begin{picture}(0,0)
\put(\xI, \yI){\parbox{\pwid}{\yield{Lucas Mello}}}
\put(\xII, \yI){\parbox{\pwid}{\yield{Cleisson Guterres}}}
\put(\xIII, \yI){\parbox{\pwid}{\yield{Flávio e família}}}
\put(\xI, \yII){\parbox{\pwid}{\yield{Claudia e Davidson}}}
\put(\xII, \yII){\parbox{\pwid}{\yield{Cristina Rangel}}}
\put(\xIII, \yII){\parbox{\pwid}{\yield{Felipe Guimarães}}}
\put(\xI, \yIII){\parbox{\pwid}{\yield{Filipe Souza e família}}}
\put(\xII, \yIII){\parbox{\pwid}{\yield{Gabriela Oliveira}}}
\put(\xIII, \yIII){\parbox{\pwid}{\yield{Ester Santana}}}
\put(\xI, \yIV){\parbox{\pwid}{\yield{Thayara Ferreira}}}
\put(\xII, \yIV){\parbox{\pwid}{\yield{Daniely França}}}
\put(\xIII, \yIV){\parbox{\pwid}{\yield{Daniel Carrareto}}}
\put(190, -650){\LARGE14} 
\end{picture}
\newpage
\begin{picture}(0,0)
\put(\xI, \yI){\parbox{\pwid}{\yield{Juliana Aleixo}}}
\put(\xII, \yI){\parbox{\pwid}{\yield{Roniery e família}}}
\put(\xIII, \yI){\parbox{\pwid}{\yield{Guilherme e Rayssa}}}
\put(\xI, \yII){\parbox{\pwid}{\yield{Costa e família}}}
\put(\xII, \yII){\parbox{\pwid}{\yield{Matheus Camargo}}}
\put(\xIII, \yII){\parbox{\pwid}{\yield{Davi e Layssa}}}
\put(\xI, \yIII){\parbox{\pwid}{\yield{Alfredo Felipe}}}
\put(\xII, \yIII){\parbox{\pwid}{\yield{Fábio Salazar e família}}}
\put(\xIII, \yIII){\parbox{\pwid}{\yield{Guttiery e Priscilla}}}
\put(\xI, \yIV){\parbox{\pwid}{\yield{Thiago Rangel}}}
\put(\xII, \yIV){\parbox{\pwid}{\yield{Israel e Betânia}}}
\put(\xIII, \yIV){\parbox{\pwid}{\yield{Rafael e Dabiane}}}
\put(190, -650){\LARGE15} 
\end{picture}
\newpage
\begin{picture}(0,0)
\put(\xI, \yI){\parbox{\pwid}{\yield{Eduardo Cunha}}}
\put(\xII, \yI){\parbox{\pwid}{\yield{Alexandre e família}}}
\put(\xIII, \yI){\parbox{\pwid}{\yield{Cezar Casagrande}}}
\put(\xI, \yII){\parbox{\pwid}{\yield{Leonardo e família}}}
\put(\xII, \yII){\parbox{\pwid}{\yield{Fábio Gonçalves}}}
\put(\xIII, \yII){\parbox{\pwid}{\yield{Gilberto e família}}}
\put(\xI, \yIII){\parbox{\pwid}{\yield{Douglas e Natália}}}
\put(\xII, \yIII){\parbox{\pwid}{\yield{Wagner e família}}}
\put(\xIII, \yIII){\parbox{\pwid}{\yield{Rafael e Ester Miriam}}}
\put(\xI, \yIV){\parbox{\pwid}{\yield{Victor e Larissa}}}
\put(\xII, \yIV){\parbox{\pwid}{\yield{Marcelo e família}}}
\put(\xIII, \yIV){\parbox{\pwid}{\yield{Pedro David e Flávia}}}
\put(190, -650){\LARGE16} 
\end{picture}
\newpage
\begin{picture}(0,0)
\put(\xI, \yI){\parbox{\pwid}{\yield{Lúcia e Izabel}}}
\put(\xII, \yI){\parbox{\pwid}{\yield{Phillipe Galdino}}}
\put(\xIII, \yI){\parbox{\pwid}{\yield{Samila e Paulo}}}
\put(\xI, \yII){\parbox{\pwid}{\yield{Allan e Ariana}}}
\put(\xII, \yII){\parbox{\pwid}{\yield{Weber Mendonça}}}
\put(\xIII, \yII){\parbox{\pwid}{\yield{Jania Camargo}}}
\put(\xI, \yIII){\parbox{\pwid}{\yield{Natália e família}}}
\put(\xII, \yIII){\parbox{\pwid}{\yield{Paula Sant'anna}}}
\put(\xIII, \yIII){\parbox{\pwid}{\yield{Priscila Calmon}}}
\put(\xI, \yIV){\parbox{\pwid}{\yield{Gabrielle Possatti e família}}}
\put(\xII, \yIV){\parbox{\pwid}{\yield{Chequer}}}
\put(\xIII, \yIV){\parbox{\pwid}{\yield{Walace Junior}}}
\put(190, -650){\LARGE17} 
\end{picture}
\newpage
\begin{picture}(0,0)
\put(\xI, \yI){\parbox{\pwid}{\yield{Ivone e Luiz}}}
\put(\xII, \yI){\parbox{\pwid}{\yield{João Neves}}}
\put(\xIII, \yI){\parbox{\pwid}{\yield{Amanda e família}}}
\put(\xI, \yII){\parbox{\pwid}{\yield{Altair e Gláucia}}}
\put(\xII, \yII){\parbox{\pwid}{\yield{Willian e Karina}}}
\put(\xIII, \yII){\parbox{\pwid}{\yield{Alexander e Nice}}}
\put(\xI, \yIII){\parbox{\pwid}{\yield{Francine Becacici}}}
\put(\xII, \yIII){\parbox{\pwid}{\yield{Camilla Bastos}}}
\put(\xIII, \yIII){\parbox{\pwid}{\yield{Alerrachi e Micheline}}}
\put(\xI, \yIV){\parbox{\pwid}{\yield{Alexandre e Renata}}}
\put(\xII, \yIV){\parbox{\pwid}{\yield{Andrey e Alina}}}
\put(\xIII, \yIV){\parbox{\pwid}{\yield{Else Maia}}}
\put(190, -650){\LARGE18} 
\end{picture}
\newpage
\begin{picture}(0,0)
\put(\xI, \yI){\parbox{\pwid}{\yield{Heitor Negreiros}}}
\put(\xII, \yI){\parbox{\pwid}{\yield{Paula Fonseca}}}
\put(\xIII, \yI){\parbox{\pwid}{\yield{Aos amigos da Informática}}}
\put(\xI, \yII){\parbox{\pwid}{\yield{Fernando e família}}}
\put(\xII, \yII){\parbox{\pwid}{\yield{Polyana Rodrigues}}}
\put(\xIII, \yII){\parbox{\pwid}{\yield{Elizabeth e família}}}
\put(\xI, \yIII){\parbox{\pwid}{\yield{Issac e família}}}
\put(\xII, \yIII){\parbox{\pwid}{\yield{Fábio e Débora}}}
\put(\xIII, \yIII){\parbox{\pwid}{\yield{Jedair e família}}}
\put(\xI, \yIV){\parbox{\pwid}{\yield{Eduardo e família}}}
\put(\xII, \yIV){\parbox{\pwid}{\yield{Wesley e Fabíola}}}
\put(\xIII, \yIV){\parbox{\pwid}{\yield{Rodrigo e Sarah}}}
\put(190, -650){\LARGE19} 
\end{picture}
\newpage
\begin{picture}(0,0)
\put(\xI, \yI){\parbox{\pwid}{\yield{Marco Fábio}}}
\put(\xII, \yI){\parbox{\pwid}{\yield{Andre Bom Alves}}}
\put(\xIII, \yI){\parbox{\pwid}{\yield{Roger Cruz}}}
\put(\xI, \yII){\parbox{\pwid}{\yield{Celso Munaro}}}
\put(\xII, \yII){\parbox{\pwid}{\yield{Allan Freitas e família}}}
\put(\xIII, \yII){\parbox{\pwid}{\yield{Deyvid Oss}}}
\put(\xI, \yIII){\parbox{\pwid}{\yield{Erivelton e Mônica}}}
\put(190, -650){\LARGE20} 
\end{picture}

\end{document}
